{"verbs": [{"verb": "habemus", "description": "[V: habemus] lxiv [ARG0: legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron las mesas directivas para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes batres pan movimiento ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez] [ARG1: rafael moreno ifigenia mart\u00ednez]", "tags": ["B-V", "O", "B-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "conformaron", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores [V: conformaron] las mesas directivas para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes batres pan movimiento ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno ifigenia mart\u00ednez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "las", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron [V: las] [ARG2: mesas] directivas para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes batres pan movimiento ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno ifigenia mart\u00ednez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "mesas", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron las [V: mesas] [ARG0: directivas] para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes batres pan movimiento ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno ifigenia mart\u00ednez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "para", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron las mesas directivas [V: para] [ARGM-DIS: el] [ARG2: primer] periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes batres pan movimiento ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno ifigenia mart\u00ednez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "mar\u00edn", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron las mesas directivas para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez [V: mar\u00edn] [ARGM-DIS: pes] [ARGM-DIS: batres pan movimiento] ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno ifigenia mart\u00ednez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "B-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "pan", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron las mesas directivas para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes [ARG1: batres] [V: pan] [ARG2: movimiento] ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno ifigenia mart\u00ednez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "fern\u00e1ndez", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron las mesas directivas para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes batres pan movimiento ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica [V: fern\u00e1ndez] fernando [ARG2: casta\u00f1\u00f3n] ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno ifigenia mart\u00ednez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "mart\u00ednez", "description": "habemus lxiv legislatura del congreso de la uni\u00f3n los diputados y senadores conformaron las mesas directivas para el primer periodo de la 64 legislatura prd congreso de la uni\u00f3n pri ver\u00f3nica delgadillo mart\u00ed batres jorge carlos ram\u00edrez mar\u00edn pes batres pan movimiento ciudadano chiapas aol senado del senado jorge carlos ram\u00edrez decanos m\u00f3nica fern\u00e1ndez fernando casta\u00f1\u00f3n ram\u00edrez del congreso antares v\u00e1zquez rafael moreno [ARG1: ifigenia] [V: mart\u00ednez]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V"]}], "words": ["habemus", "lxiv", "legislatura", "del", "congreso", "de", "la", "uni\u00f3n", "los", "diputados", "y", "senadores", "conformaron", "las", "mesas", "directivas", "para", "el", "primer", "periodo", "de", "la", "64", "legislatura", "prd", "congreso", "de", "la", "uni\u00f3n", "pri", "ver\u00f3nica", "delgadillo", "mart\u00ed", "batres", "jorge", "carlos", "ram\u00edrez", "mar\u00edn", "pes", "batres", "pan", "movimiento", "ciudadano", "chiapas", "aol", "senado", "del", "senado", "jorge", "carlos", "ram\u00edrez", "decanos", "m\u00f3nica", "fern\u00e1ndez", "fernando", "casta\u00f1\u00f3n", "ram\u00edrez", "del", "congreso", "antares", "v\u00e1zquez", "rafael", "moreno", "ifigenia", "mart\u00ednez"]}