{"verbs": [{"verb": "g\u00eanero", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de [V: g\u00eanero] na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "manuela", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de [V: manuela] [ARG2: d\u2019\u00e1vila] como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "como", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila [V: como] [ARG2: ampliar] a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "do", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo [V: do] seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "seguro", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do [V: seguro] - [ARG1: desemprego] para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "manuela", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes [V: manuela] [ARG2: d\u2019\u00e1vila] s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "s\u00e3o", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila [V: s\u00e3o] [ARG2: paulo manuela] d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "manuela", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila [V: manuela] d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "legislativo", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder [V: legislativo] e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "dos", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido [V: dos] [ARG2: trabalhadores] minist\u00e9rio das mulheres comiss\u00e3o nacional da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "comiss\u00e3o", "description": "haddad promete recriar minist\u00e9rio das mulheres e promover cota de g\u00eanero na pol\u00edtica plano de governo inclui propostas de manuela d\u2019\u00e1vila como ampliar a remunera\u00e7\u00e3o e o tempo do seguro - desemprego para gestantes manuela d\u2019\u00e1vila s\u00e3o paulo manuela d\u00e1vila manuela d'\u00e1vila supremo tribunal federal luiz in\u00e1cio lula da silva michel temer comiss\u00e3onacionaldaverdade lula casa da mulher brasileira manuela poder legislativo e minist\u00e9rio p\u00fablico fernando haddad gravidez haddad partido dos trabalhadores minist\u00e9rio das mulheres [V: comiss\u00e3o] [ARG2: nacional] da verdade", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O"]}], "words": ["haddad", "promete", "recriar", "minist\u00e9rio", "das", "mulheres", "e", "promover", "cota", "de", "g\u00eanero", "na", "pol\u00edtica", "plano", "de", "governo", "inclui", "propostas", "de", "manuela", "d\u2019\u00e1vila", "como", "ampliar", "a", "remunera\u00e7\u00e3o", "e", "o", "tempo", "do", "seguro", "-", "desemprego", "para", "gestantes", "manuela", "d\u2019\u00e1vila", "s\u00e3o", "paulo", "manuela", "d\u00e1vila", "manuela", "d'\u00e1vila", "supremo", "tribunal", "federal", "luiz", "in\u00e1cio", "lula", "da", "silva", "michel", "temer", "comiss\u00e3onacionaldaverdade", "lula", "casa", "da", "mulher", "brasileira", "manuela", "poder", "legislativo", "e", "minist\u00e9rio", "p\u00fablico", "fernando", "haddad", "gravidez", "haddad", "partido", "dos", "trabalhadores", "minist\u00e9rio", "das", "mulheres", "comiss\u00e3o", "nacional", "da", "verdade"]}