{"verbs": [{"verb": "llega", "description": "ikea [V: llega] [ARGM-DIS: a] m\u00e9xico [ARGM-TMP: en 2019] \u2026 [ARG1: y estar\u00e1 en guadalajara la compa\u00f1\u00eda sueca de muebles de dise\u00f1o ya est\u00e1 en b\u00fasqueda de directivos para integrarse a su primer tienda en el pa\u00eds y todo indica que estar\u00e1 en la capital jalisciense ikea m\u00e9xico sueca santiagodechile linkedin]", "tags": ["O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "O", "B-ARGM-TMP", "I-ARGM-TMP", "O", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "estar\u00e1", "description": "ikea llega a m\u00e9xico en 2019 \u2026 y [V: estar\u00e1] en guadalajara la compa\u00f1\u00eda sueca de muebles de dise\u00f1o ya est\u00e1 en b\u00fasqueda de directivos para integrarse a su primer tienda en el pa\u00eds y todo indica que estar\u00e1 en la capital jalisciense ikea m\u00e9xico sueca santiagodechile linkedin", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "dise\u00f1o", "description": "ikea llega a m\u00e9xico en 2019 \u2026 y estar\u00e1 en guadalajara la compa\u00f1\u00eda sueca de muebles de [V: dise\u00f1o] ya [ARGM-DIS: est\u00e1] en b\u00fasqueda de directivos para integrarse a su primer tienda en el pa\u00eds y todo indica que estar\u00e1 en la capital jalisciense ikea m\u00e9xico sueca santiagodechile linkedin", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARGM-DIS", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "est\u00e1", "description": "ikea llega a m\u00e9xico en 2019 \u2026 y estar\u00e1 en guadalajara la compa\u00f1\u00eda sueca de muebles de dise\u00f1o ya [V: est\u00e1] [ARG2: en b\u00fasqueda de directivos para integrarse a su primer tienda en el pa\u00eds y todo indica que estar\u00e1 en la capital jalisciense ikea m\u00e9xico sueca santiagodechile linkedin]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2"]}, {"verb": "directivos", "description": "ikea llega a m\u00e9xico en 2019 \u2026 y estar\u00e1 en guadalajara la compa\u00f1\u00eda sueca de muebles de dise\u00f1o ya est\u00e1 en b\u00fasqueda de [V: directivos] [ARGM-DIS: para integrarse] a su primer tienda en el pa\u00eds y todo indica que estar\u00e1 en la capital jalisciense ikea m\u00e9xico sueca santiagodechile linkedin", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "indica", "description": "ikea llega a m\u00e9xico en 2019 \u2026 y estar\u00e1 en guadalajara la compa\u00f1\u00eda sueca de muebles de dise\u00f1o ya est\u00e1 en b\u00fasqueda de directivos para integrarse a su primer tienda en el pa\u00eds y todo [V: indica] que estar\u00e1 en la capital jalisciense ikea m\u00e9xico sueca santiagodechile linkedin", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "m\u00e9xico", "description": "ikea llega a m\u00e9xico en 2019 \u2026 y estar\u00e1 en guadalajara la compa\u00f1\u00eda sueca de muebles de dise\u00f1o ya est\u00e1 en b\u00fasqueda de directivos para integrarse a su primer tienda en el pa\u00eds y todo indica que estar\u00e1 en la capital jalisciense ikea [V: m\u00e9xico] sueca santiagodechile linkedin", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O"]}], "words": ["ikea", "llega", "a", "m\u00e9xico", "en", "2019", "\u2026", "y", "estar\u00e1", "en", "guadalajara", "la", "compa\u00f1\u00eda", "sueca", "de", "muebles", "de", "dise\u00f1o", "ya", "est\u00e1", "en", "b\u00fasqueda", "de", "directivos", "para", "integrarse", "a", "su", "primer", "tienda", "en", "el", "pa\u00eds", "y", "todo", "indica", "que", "estar\u00e1", "en", "la", "capital", "jalisciense", "ikea", "m\u00e9xico", "sueca", "santiagodechile", "linkedin"]}