{"verbs": [{"verb": "protege", "description": "[ARGM-DIS: issabela] [ARGM-ADJ: camil] [V: protege] [ARG1: a sus hijas de cr\u00edticas] [ARG0: tras nombramiento de sergio mayer tras la ola de cr\u00edticas que ha recibido sergio mayer issabela camil nos cont\u00f3 como] [ARG1: proteger\u00e1n a sus hijas de eso antonia sergiomayer sergio issabela camil victoria andr\u00e9s manuel sergio mayer mayer camil]", "tags": ["B-ARGM-DIS", "B-ARGM-ADJ", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "B-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "como", "description": "issabela camil protege a sus hijas de cr\u00edticas tras nombramiento de sergio mayer tras la ola de cr\u00edticas que ha recibido sergio mayer issabela camil nos cont\u00f3 [V: como] [ARG2: proteger\u00e1n] a sus hijas de eso antonia sergiomayer sergio issabela camil victoria andr\u00e9s manuel sergio mayer mayer camil", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "proteger\u00e1n", "description": "issabela camil protege a sus hijas de cr\u00edticas tras nombramiento de sergio mayer tras la ola de cr\u00edticas que ha recibido sergio mayer issabela camil nos cont\u00f3 como [V: proteger\u00e1n] a sus hijas de eso antonia sergiomayer sergio issabela camil victoria andr\u00e9s manuel sergio mayer mayer camil", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "issabela", "description": "issabela camil protege a sus hijas de cr\u00edticas tras nombramiento de sergio mayer tras la ola de cr\u00edticas que ha recibido sergio mayer issabela camil nos cont\u00f3 como proteger\u00e1n a sus hijas de eso antonia sergiomayer sergio [V: issabela] [ARGM-DIS: camil] victoria andr\u00e9s manuel sergio mayer mayer camil", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "manuel", "description": "issabela camil protege a sus hijas de cr\u00edticas tras nombramiento de sergio mayer tras la ola de cr\u00edticas que ha recibido sergio mayer issabela camil nos cont\u00f3 como proteger\u00e1n a sus hijas de eso antonia sergiomayer sergio issabela camil victoria andr\u00e9s [V: manuel] [ARG2: sergio] mayer mayer camil", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O"]}], "words": ["issabela", "camil", "protege", "a", "sus", "hijas", "de", "cr\u00edticas", "tras", "nombramiento", "de", "sergio", "mayer", "tras", "la", "ola", "de", "cr\u00edticas", "que", "ha", "recibido", "sergio", "mayer", "issabela", "camil", "nos", "cont\u00f3", "como", "proteger\u00e1n", "a", "sus", "hijas", "de", "eso", "antonia", "sergiomayer", "sergio", "issabela", "camil", "victoria", "andr\u00e9s", "manuel", "sergio", "mayer", "mayer", "camil"]}