{"verbs": [{"verb": "asesinato", "description": "ivonne montero incr\u00e9dula ante [V: asesinato] de fabio melanitto padre de su hija sali\u00f3 a la luz un audio en el que la actriz reacciona ante lamentable hecho mar\u00eda luisa valdes doria valdes doria ivonne comenta ana mar\u00eda alvarado zacatecas m\u00e9xico ivonnemontero montero fabio melanitto", "tags": ["O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "padre", "description": "ivonne montero incr\u00e9dula ante asesinato de fabio melanitto [V: padre] de su hija [ARG2: sali\u00f3 a la luz un audio en el que la actriz reacciona ante lamentable hecho mar\u00eda luisa valdes doria valdes doria ivonne comenta ana mar\u00eda alvarado zacatecas m\u00e9xico ivonnemontero montero fabio melanitto]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2"]}, {"verb": "m\u00e9xico", "description": "ivonne montero incr\u00e9dula ante asesinato de fabio melanitto padre de su hija sali\u00f3 a la luz un audio en el que la actriz reacciona ante lamentable hecho mar\u00eda luisa valdes doria valdes doria ivonne comenta ana mar\u00eda alvarado zacatecas [V: m\u00e9xico] ivonnemontero montero fabio melanitto", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["ivonne", "montero", "incr\u00e9dula", "ante", "asesinato", "de", "fabio", "melanitto", "padre", "de", "su", "hija", "sali\u00f3", "a", "la", "luz", "un", "audio", "en", "el", "que", "la", "actriz", "reacciona", "ante", "lamentable", "hecho", "mar\u00eda", "luisa", "valdes", "doria", "valdes", "doria", "ivonne", "comenta", "ana", "mar\u00eda", "alvarado", "zacatecas", "m\u00e9xico", "ivonnemontero", "montero", "fabio", "melanitto"]}