{"verbs": [{"verb": "perform", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to [V: perform] [ARGM-LOC: at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy] \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "recording", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the [ARG1: latin] [V: recording] [ARG0: academy] \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "announced", "description": "j [ARG0: balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy] \u00ae [ARGM-TMP: today] [V: announced] [ARG1: the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle]", "tags": ["O", "B-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "O", "B-ARGM-TMP", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "scheduled", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of [ARG1: artists] [V: scheduled] [ARG2: to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae] which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "perform", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to [V: perform] [ARGM-LOC: at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor] manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "I-ARGM-LOC", "O"]}, {"verb": "includes", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at [ARG2: the 19th annual latin grammy awards] \u00ae [R-ARG2: which] [V: includes] [ARG1: current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "O", "B-R-ARG2", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "announced", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey [ARGM-TMP: previously] [V: announced] [ARG1: performers] via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARGM-TMP", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "include", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as [ARG2: a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media] [V: include] [ARG1: \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "\u00e1ngela", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include [V: \u00e1ngela] [ARG3: aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives] plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG3", "I-ARG3", "I-ARG3", "I-ARG3", "I-ARG3", "I-ARG3", "I-ARG3", "I-ARG3", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "recording", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 [ARG1: latin] [V: recording] [ARG0: academy] person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "recoditos", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los [V: recoditos] natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "lafourcade", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia [V: lafourcade] latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "recording", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin [V: recording] [ARG0: academy] sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin recording academy person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "recording", "description": "j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda halsey mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae miami- business wire -oct 29 2018-the latin recording academy \u00ae today announced the first round of artists scheduled to perform at the 19th annual latin grammy awards \u00ae which includes current nominees j balvin el david aguilar jorge drexler kany garc\u00eda mon laferte natalia lafourcade victor manuelle banda los recoditos and sebasti\u00e1n yatra as well as a guest performance by singer - songwriter halsey previously announced performers via social media include \u00e1ngela aguilar pablo albor\u00e1n karol g and carlos vives plus the 2018 latin recording academy person of the year \u2122 man\u00e1 banda los recoditos natalia lafourcade latin grammy award mon laferte j balvin halsey v\u00edctor manuelle david v aguilar el david aguilar grammy latin grammy awards \u00ae latin grammy awards grammy award the latin recording academy sebasti\u00e1n yatra kany garc\u00eda jorge drexler latin [V: recording] [ARG0: academy] person victor manuelle", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG0", "O", "O", "O"]}], "words": ["j", "balvin", "el", "david", "aguilar", "jorge", "drexler", "kany", "garc\u00eda", "halsey", "mon", "laferte", "natalia", "lafourcade", "victor", "manuelle", "banda", "los", "recoditos", "and", "sebasti\u00e1n", "yatra", "to", "perform", "at", "the", "19th", "annual", "latin", "grammy", "awards", "\u00ae", "miami-", "business", "wire", "-oct", "29", "2018-the", "latin", "recording", "academy", "\u00ae", "today", "announced", "the", "first", "round", "of", "artists", "scheduled", "to", "perform", "at", "the", "19th", "annual", "latin", "grammy", "awards", "\u00ae", "which", "includes", "current", "nominees", "j", "balvin", "el", "david", "aguilar", "jorge", "drexler", "kany", "garc\u00eda", "mon", "laferte", "natalia", "lafourcade", "victor", "manuelle", "banda", "los", "recoditos", "and", "sebasti\u00e1n", "yatra", "as", "well", "as", "a", "guest", "performance", "by", "singer", "-", "songwriter", "halsey", "previously", "announced", "performers", "via", "social", "media", "include", "\u00e1ngela", "aguilar", "pablo", "albor\u00e1n", "karol", "g", "and", "carlos", "vives", "plus", "the", "2018", "latin", "recording", "academy", "person", "of", "the", "year", "\u2122", "man\u00e1", "banda", "los", "recoditos", "natalia", "lafourcade", "latin", "grammy", "award", "mon", "laferte", "j", "balvin", "halsey", "v\u00edctor", "manuelle", "david", "v", "aguilar", "el", "david", "aguilar", "grammy", "latin", "grammy", "awards", "\u00ae", "latin", "grammy", "awards", "grammy", "award", "the", "latin", "recording", "academy", "sebasti\u00e1n", "yatra", "kany", "garc\u00eda", "jorge", "drexler", "latin", "recording", "academy", "person", "victor", "manuelle"]}