{"verbs": [{"verb": "piden", "description": "[V: piden] [ARGM-DIS: proteger] [ARG1: a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador]", "tags": ["B-V", "B-ARGM-DIS", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "que", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones [V: que] [ARGM-DIS: defienden] [ARG2: los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2"]}, {"verb": "defienden", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones [ARG0: que] [V: defienden] [ARG1: los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador] san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG0", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "mujeres", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las [V: mujeres] y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "centro", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el [V: centro] [ARG2: por la justicia] y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "derecho", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el [V: derecho] internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "martes", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el [V: martes] [ARG2: medidas] de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "para", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh [V: para] una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "abortar", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de [V: abortar] a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "que", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a [V: que] fue [ARG2: producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3] violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "sufri\u00f3", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os [V: sufri\u00f3] [ARG1: violencia] sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "desde", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica [V: desde] [ARG1: que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "fue", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y [V: fue] [ARG2: abusada] por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia aguiluz pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "aguiluz", "description": "piden proteger a salvadore\u00f1a procesada por aborto organizaciones que defienden los derechos de las mujeres y el centro por la justicia y el derecho internacional cejil solicitaron el martes medidas de protecci\u00f3n ante la comisi\u00f3n interamericana de derechos humanos cidh para una salvadore\u00f1a encarcelada por intento de homicidio al tratar de abortar a una ni\u00f1a que fue producto de una violaci\u00f3n la joven de 20 a\u00f1os sufri\u00f3 violencia sistem\u00e1tica desde que ten\u00eda 12 y fue abusada por su padrastro pablo henr\u00edquez de 70 a\u00f1os de quien qued\u00f3 embarazada la paternidad se comprob\u00f3 con una prueba de adn cejil elsalvador el salvador san salvador aborto marcia [V: aguiluz] pablo henr\u00edquez ap jiquilisco associatedpress sansalvador", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["piden", "proteger", "a", "salvadore\u00f1a", "procesada", "por", "aborto", "organizaciones", "que", "defienden", "los", "derechos", "de", "las", "mujeres", "y", "el", "centro", "por", "la", "justicia", "y", "el", "derecho", "internacional", "cejil", "solicitaron", "el", "martes", "medidas", "de", "protecci\u00f3n", "ante", "la", "comisi\u00f3n", "interamericana", "de", "derechos", "humanos", "cidh", "para", "una", "salvadore\u00f1a", "encarcelada", "por", "intento", "de", "homicidio", "al", "tratar", "de", "abortar", "a", "una", "ni\u00f1a", "que", "fue", "producto", "de", "una", "violaci\u00f3n", "la", "joven", "de", "20", "a\u00f1os", "sufri\u00f3", "violencia", "sistem\u00e1tica", "desde", "que", "ten\u00eda", "12", "y", "fue", "abusada", "por", "su", "padrastro", "pablo", "henr\u00edquez", "de", "70", "a\u00f1os", "de", "quien", "qued\u00f3", "embarazada", "la", "paternidad", "se", "comprob\u00f3", "con", "una", "prueba", "de", "adn", "cejil", "elsalvador", "el", "salvador", "san", "salvador", "aborto", "marcia", "aguiluz", "pablo", "henr\u00edquez", "ap", "jiquilisco", "associatedpress", "sansalvador"]}