{"verbs": [{"verb": "pide", "description": "[V: pide] [ARGM-DIS: encarcelar] [ARG1: a keiko fujimori y lo retiran de caso anticorrupci\u00f3n el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori fue retirado de un caso que implica a funcionarios del gobierno keiko p\u00e9rez richard concepci\u00f3n carhuancho keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila sueno chirinos augusto bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio]", "tags": ["B-V", "B-ARGM-DIS", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1"]}, {"verb": "retiran", "description": "pide encarcelar a keiko fujimori y lo [V: retiran] [ARG1: de caso anticorrupci\u00f3n] el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori fue retirado de un caso que implica a funcionarios del gobierno keiko p\u00e9rez richard concepci\u00f3n carhuancho keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila sueno chirinos augusto bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "caso", "description": "pide encarcelar a keiko fujimori y lo retiran de [V: caso] [ARG1: anticorrupci\u00f3n] el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori fue retirado de un caso que implica a funcionarios del gobierno keiko p\u00e9rez richard concepci\u00f3n carhuancho keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila sueno chirinos augusto bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "fue", "description": "pide encarcelar a keiko fujimori y lo retiran de caso anticorrupci\u00f3n el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori [V: fue] [ARG2: retirado] de un caso que implica a funcionarios del gobierno keiko p\u00e9rez richard concepci\u00f3n carhuancho keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila sueno chirinos augusto bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "caso", "description": "pide encarcelar a keiko fujimori y lo retiran de caso anticorrupci\u00f3n el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori fue retirado de un [V: caso] [ARGM-ADJ: que implica] a funcionarios del gobierno keiko [ARGM-ADJ: p\u00e9rez richard concepci\u00f3n carhuancho keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro] ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila sueno chirinos augusto bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "I-ARGM-ADJ", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "concepci\u00f3n", "description": "pide encarcelar a keiko fujimori y lo retiran de caso anticorrupci\u00f3n el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori fue retirado de un caso que implica a funcionarios del gobierno keiko p\u00e9rez richard [V: concepci\u00f3n] [ARG1: carhuancho] keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila sueno chirinos augusto bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "carhuancho", "description": "pide encarcelar a keiko fujimori y lo retiran de caso anticorrupci\u00f3n el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori fue retirado de un caso que implica a funcionarios del gobierno keiko p\u00e9rez richard concepci\u00f3n [V: carhuancho] keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila sueno chirinos augusto bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "augusto", "description": "pide encarcelar a keiko fujimori y lo retiran de caso anticorrupci\u00f3n el fiscal jos\u00e9 domingo p\u00e9rez quien pidi\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de keiko fujimori fue retirado de un caso que implica a funcionarios del gobierno keiko p\u00e9rez richard concepci\u00f3n carhuancho keiko fujimori del ministerio p\u00fablico t\u00e9llez humala keikofujimori jos\u00e9 domingo p\u00e9rez pedro ch\u00e1varry lima ch\u00e1varry lourdes t\u00e9llez mart\u00edn vizcarra zoila [ARG1: sueno] [ARG1: chirinos] [V: augusto] bedoya p\u00e9rez per\u00fa c\u00e9sar hinostroza del ministerio", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["pide", "encarcelar", "a", "keiko", "fujimori", "y", "lo", "retiran", "de", "caso", "anticorrupci\u00f3n", "el", "fiscal", "jos\u00e9", "domingo", "p\u00e9rez", "quien", "pidi\u00f3", "la", "prisi\u00f3n", "preventiva", "de", "keiko", "fujimori", "fue", "retirado", "de", "un", "caso", "que", "implica", "a", "funcionarios", "del", "gobierno", "keiko", "p\u00e9rez", "richard", "concepci\u00f3n", "carhuancho", "keiko", "fujimori", "del", "ministerio", "p\u00fablico", "t\u00e9llez", "humala", "keikofujimori", "jos\u00e9", "domingo", "p\u00e9rez", "pedro", "ch\u00e1varry", "lima", "ch\u00e1varry", "lourdes", "t\u00e9llez", "mart\u00edn", "vizcarra", "zoila", "sueno", "chirinos", "augusto", "bedoya", "p\u00e9rez", "per\u00fa", "c\u00e9sar", "hinostroza", "del", "ministerio"]}