{"verbs": [{"verb": "m\u00e9xico", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de [V: m\u00e9xico] para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "durante", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus [ARG0: compatriotas] [V: durante] [ARG2: semanas] su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG0", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "como", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones [V: como] [ARG2: parte] de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "parte", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como [V: parte] [ARG1: de una campa\u00f1a] de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "exprimir", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para [V: exprimir] [ARG1: la] [ARG2: imagen] del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "automovilismo", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del [V: automovilismo] p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "temporada", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta [V: temporada] y [ARG2: podr\u00eda] seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "podr\u00eda", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y [V: podr\u00eda] seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "as\u00ed", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir [V: as\u00ed] [ARG2: por] varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "novatos", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y [V: novatos] [ARG2: de europa acaparan] la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "unas", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas [V: unas] [ARG1: plazas] por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "plazas", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas [V: plazas] [ARG0: por cubrir ayrtonsenna] senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "cubrir", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por [V: cubrir] [ARG2: ayrtonsenna] senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "tost", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz [V: tost] [ARG1: india] alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "fangio", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel [V: fangio] [ARG1: p\u00e9rez] [ARG2: brit\u00e1nico] sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "sette", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico [ARG1: sergio] [V: sette] [ARG2: camara] emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "mercedes", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson [V: mercedes] [R-ARG1: lewis] hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-R-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "hamilton", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes [ARG1: lewis] [V: hamilton] [ARG2: hellmund] daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "unidos", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados [V: unidos] [ARG2: pedro piquet] nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez toro rosso extinci\u00f3n", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "extinci\u00f3n", "description": "pilotos latinoamericanos en la f1 una especie en extinci\u00f3n sergio p\u00e9rez se subir\u00e1 a su force india el domingo en el gran premio de m\u00e9xico para competir ante sus compatriotas durante semanas su rostro ha adornado carteles en esta metr\u00f3polis de 21 millones como parte de una campa\u00f1a de los organizadores locales para exprimir la imagen del piloto mexicano en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo p\u00e9rez es el \u00fanico piloto latinoamericano en la f\u00f3rmula uno esta temporada y podr\u00eda seguir as\u00ed por varios a\u00f1os veteranos y novatos de europa acaparan la parrilla de 2019 con apenas unas plazas por cubrir ayrtonsenna senna lewis hamilton tavo hellmund franz tost india alainprost tost ap guti\u00e9rrez tatiana calder\u00f3n sebastianvettel esteban guti\u00e9rrez sueco stefan johansson juan manuel fangio p\u00e9rez brit\u00e1nico sergio sette camara emerson fittipaldi europa johansson mercedes lewis hamilton hellmund daniel su\u00e1rez estados unidos pedro piquet nelson piquet ayrton senna diego menchaca juanmanuelfangio carlos slim emersonfittipaldi m\u00e9xico sergio p\u00e9rez [ARG1: toro rosso] [V: extinci\u00f3n]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "I-ARG1", "B-V"]}], "words": ["pilotos", "latinoamericanos", "en", "la", "f1", "una", "especie", "en", "extinci\u00f3n", "sergio", "p\u00e9rez", "se", "subir\u00e1", "a", "su", "force", "india", "el", "domingo", "en", "el", "gran", "premio", "de", "m\u00e9xico", "para", "competir", "ante", "sus", "compatriotas", "durante", "semanas", "su", "rostro", "ha", "adornado", "carteles", "en", "esta", "metr\u00f3polis", "de", "21", "millones", "como", "parte", "de", "una", "campa\u00f1a", "de", "los", "organizadores", "locales", "para", "exprimir", "la", "imagen", "del", "piloto", "mexicano", "en", "la", "m\u00e1xima", "categor\u00eda", "del", "automovilismo", "p\u00e9rez", "es", "el", "\u00fanico", "piloto", "latinoamericano", "en", "la", "f\u00f3rmula", "uno", "esta", "temporada", "y", "podr\u00eda", "seguir", "as\u00ed", "por", "varios", "a\u00f1os", "veteranos", "y", "novatos", "de", "europa", "acaparan", "la", "parrilla", "de", "2019", "con", "apenas", "unas", "plazas", "por", "cubrir", "ayrtonsenna", "senna", "lewis", "hamilton", "tavo", "hellmund", "franz", "tost", "india", "alainprost", "tost", "ap", "guti\u00e9rrez", "tatiana", "calder\u00f3n", "sebastianvettel", "esteban", "guti\u00e9rrez", "sueco", "stefan", "johansson", "juan", "manuel", "fangio", "p\u00e9rez", "brit\u00e1nico", "sergio", "sette", "camara", "emerson", "fittipaldi", "europa", "johansson", "mercedes", "lewis", "hamilton", "hellmund", "daniel", "su\u00e1rez", "estados", "unidos", "pedro", "piquet", "nelson", "piquet", "ayrton", "senna", "diego", "menchaca", "juanmanuelfangio", "carlos", "slim", "emersonfittipaldi", "m\u00e9xico", "sergio", "p\u00e9rez", "toro", "rosso", "extinci\u00f3n"]}