{"verbs": [{"verb": "todas", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica [V: todas] las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "iglesias", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las [V: iglesias] [ARG2: de] el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "salvadore\u00f1os", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como [ARG1: muchos] [V: salvadore\u00f1os] ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "haber", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras [V: haber] [ARGM-DIS: sido] canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "celebraci\u00f3n", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran [V: celebraci\u00f3n] nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "creyentes", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y [V: creyentes] en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "siguiendo", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles [V: siguiendo] la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "desde", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo [V: desde] [ARGM-DIS: el] [ARG2: vaticano] francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "jos\u00e9", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero [V: jos\u00e9] mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "mart\u00ednez", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero [ARG1: jos\u00e9] [V: mart\u00ednez] ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina mart\u00ednez ciudaddelvaticano josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "mart\u00ednez", "description": "redoblan campanas en el salvador por san romero de am\u00e9rica todas las campanas de las iglesias de el salvador redoblaron el domingo para recibir a su primer santo san romero de am\u00e9rica como muchos salvadore\u00f1os ahora llaman a monse\u00f1or arnulfo romero tras haber sido canonizado en medio de una gran celebraci\u00f3n nacional con peregrinaciones vigilias y creyentes en las calles siguiendo la misa de canonizaci\u00f3n en vivo desde el vaticano francisco am\u00e9rica el salvador san salvador vaticano romero jos\u00e9 mart\u00ednez ap elsalvador arnulfo romero roma mar\u00eda tolentina [V: mart\u00ednez] [ARG2: ciudaddelvaticano] josefa", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O"]}], "words": ["redoblan", "campanas", "en", "el", "salvador", "por", "san", "romero", "de", "am\u00e9rica", "todas", "las", "campanas", "de", "las", "iglesias", "de", "el", "salvador", "redoblaron", "el", "domingo", "para", "recibir", "a", "su", "primer", "santo", "san", "romero", "de", "am\u00e9rica", "como", "muchos", "salvadore\u00f1os", "ahora", "llaman", "a", "monse\u00f1or", "arnulfo", "romero", "tras", "haber", "sido", "canonizado", "en", "medio", "de", "una", "gran", "celebraci\u00f3n", "nacional", "con", "peregrinaciones", "vigilias", "y", "creyentes", "en", "las", "calles", "siguiendo", "la", "misa", "de", "canonizaci\u00f3n", "en", "vivo", "desde", "el", "vaticano", "francisco", "am\u00e9rica", "el", "salvador", "san", "salvador", "vaticano", "romero", "jos\u00e9", "mart\u00ednez", "ap", "elsalvador", "arnulfo", "romero", "roma", "mar\u00eda", "tolentina", "mart\u00ednez", "ciudaddelvaticano", "josefa"]}