{"verbs": [{"verb": "placas", "description": "remover\u00e1n [V: placas] [ARG0: del metro alusivas al gobierno de d\u00edaz ordaz jos\u00e9 ram\u00f3n amieva] anunci\u00f3 que har\u00e1n cambios en las placas conmemorativas de la inauguraci\u00f3n del metro jos\u00e9 ram\u00f3n amieva g\u00e1lvez gobierno de cdmx jim carrey amieva las placas amieva g\u00e1lvez d\u00edaz ordaz jimcarrey magdalena mixhuca", "tags": ["O", "B-V", "B-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "anunci\u00f3", "description": "remover\u00e1n placas del metro alusivas al gobierno de d\u00edaz ordaz jos\u00e9 ram\u00f3n amieva [V: anunci\u00f3] [ARGM-DIS: que] [C-ARG0: har\u00e1n cambios en las placas conmemorativas] [ARGM-DIS: de la inauguraci\u00f3n del metro jos\u00e9 ram\u00f3n amieva g\u00e1lvez gobierno de cdmx jim carrey amieva las placas amieva g\u00e1lvez d\u00edaz ordaz jimcarrey magdalena mixhuca]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "B-C-ARG0", "I-C-ARG0", "I-C-ARG0", "I-C-ARG0", "I-C-ARG0", "I-C-ARG0", "B-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS", "I-ARGM-DIS"]}, {"verb": "placas", "description": "remover\u00e1n placas del metro alusivas al gobierno de d\u00edaz ordaz jos\u00e9 ram\u00f3n amieva anunci\u00f3 que har\u00e1n cambios en las placas conmemorativas de la inauguraci\u00f3n del metro jos\u00e9 ram\u00f3n amieva g\u00e1lvez gobierno de cdmx jim carrey amieva las [V: placas] [ARG2: amieva] g\u00e1lvez d\u00edaz ordaz jimcarrey magdalena mixhuca", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["remover\u00e1n", "placas", "del", "metro", "alusivas", "al", "gobierno", "de", "d\u00edaz", "ordaz", "jos\u00e9", "ram\u00f3n", "amieva", "anunci\u00f3", "que", "har\u00e1n", "cambios", "en", "las", "placas", "conmemorativas", "de", "la", "inauguraci\u00f3n", "del", "metro", "jos\u00e9", "ram\u00f3n", "amieva", "g\u00e1lvez", "gobierno", "de", "cdmx", "jim", "carrey", "amieva", "las", "placas", "amieva", "g\u00e1lvez", "d\u00edaz", "ordaz", "jimcarrey", "magdalena", "mixhuca"]}