{"verbs": [{"verb": "caso", "description": "sep suspender\u00e1 clases en cdmx por megarrecorte de agua en el [V: caso] [ARG0: de las escuelas particulares] se decidir\u00e1 si suspender\u00e1n las clases seg\u00fan sus necesidades autoridad educativa federal cdmx m\u00e9xico", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "clases", "description": "sep suspender\u00e1 clases en cdmx por megarrecorte de agua en el caso de las escuelas particulares se decidir\u00e1 si suspender\u00e1n las [V: clases] [ARG2: seg\u00fan] sus necesidades autoridad educativa federal cdmx m\u00e9xico", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "educativa", "description": "sep suspender\u00e1 clases en cdmx por megarrecorte de agua en el caso de las escuelas particulares se decidir\u00e1 si suspender\u00e1n las clases seg\u00fan sus necesidades [ARG1: autoridad] [V: educativa] [ARG0: federal] cdmx m\u00e9xico", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG0", "O", "O"]}], "words": ["sep", "suspender\u00e1", "clases", "en", "cdmx", "por", "megarrecorte", "de", "agua", "en", "el", "caso", "de", "las", "escuelas", "particulares", "se", "decidir\u00e1", "si", "suspender\u00e1n", "las", "clases", "seg\u00fan", "sus", "necesidades", "autoridad", "educativa", "federal", "cdmx", "m\u00e9xico"]}