{"verbs": [{"verb": "s\u00e9ptimo", "description": "[V: s\u00e9ptimo] d\u00eda proporcional por falta injustificada calcula la proporci\u00f3n a descontar cuando un empleado no asiste al centro de trabajo d\u00eda de descanso ley federal del trabajo materia laboral", "tags": ["B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "trabajo", "description": "s\u00e9ptimo d\u00eda proporcional por falta injustificada calcula la proporci\u00f3n a descontar cuando un empleado no asiste al centro de [V: trabajo] d\u00eda de descanso ley federal del trabajo materia laboral", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "trabajo", "description": "s\u00e9ptimo d\u00eda proporcional por falta injustificada calcula la proporci\u00f3n a descontar cuando un empleado no asiste al centro de trabajo d\u00eda de descanso ley federal del [V: trabajo] materia laboral", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O"]}], "words": ["s\u00e9ptimo", "d\u00eda", "proporcional", "por", "falta", "injustificada", "calcula", "la", "proporci\u00f3n", "a", "descontar", "cuando", "un", "empleado", "no", "asiste", "al", "centro", "de", "trabajo", "d\u00eda", "de", "descanso", "ley", "federal", "del", "trabajo", "materia", "laboral"]}