{"verbs": [{"verb": "talib\u00e1n", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del [V: talib\u00e1n] un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "padre", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el [V: padre] [ARGM-DIS: del] [ARG2: talib\u00e1n] fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "asesinado", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue [V: asesinado] a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "autoridades", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron [V: autoridades] [ARG0: del pa\u00eds] y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG0", "I-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "pa\u00eds", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del [V: pa\u00eds] y [ARG1: familiares] del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "su", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo [V: su] [ARG2: hijo] hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "motivo", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el [V: motivo] del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "partido", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del [V: partido] [ARG1: jamiat] - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "islam", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema [V: islam] pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "islam", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema [V: islam] rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e ulema islam haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "islam", "description": "asesinan en pakist\u00e1n al llamado padre del talib\u00e1n un prominente cl\u00e9rigo conocido como el padre del talib\u00e1n fue asesinado a pu\u00f1aladas en su hogar en pakist\u00e1n informaron autoridades del pa\u00eds y familiares del religioso maulana samiul haq muri\u00f3 el viernes en su vivienda en rawalpindi dijo su hijo hamidul haq el portavoz del cl\u00e9rigo yousaf shah dijo que por el momento no se conocen ni la identidad ni el motivo del atacante haq lideraba una facci\u00f3n del partido jamiat - e - ulema islam pakist\u00e1n partido jamiat - e - ulema islam rawalpindi hamidul haq islamabad ap talib\u00e1n samiul haq partido jamiat e [ARG1: ulema] [V: islam] haq yousaf shah", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O"]}], "words": ["asesinan", "en", "pakist\u00e1n", "al", "llamado", "padre", "del", "talib\u00e1n", "un", "prominente", "cl\u00e9rigo", "conocido", "como", "el", "padre", "del", "talib\u00e1n", "fue", "asesinado", "a", "pu\u00f1aladas", "en", "su", "hogar", "en", "pakist\u00e1n", "informaron", "autoridades", "del", "pa\u00eds", "y", "familiares", "del", "religioso", "maulana", "samiul", "haq", "muri\u00f3", "el", "viernes", "en", "su", "vivienda", "en", "rawalpindi", "dijo", "su", "hijo", "hamidul", "haq", "el", "portavoz", "del", "cl\u00e9rigo", "yousaf", "shah", "dijo", "que", "por", "el", "momento", "no", "se", "conocen", "ni", "la", "identidad", "ni", "el", "motivo", "del", "atacante", "haq", "lideraba", "una", "facci\u00f3n", "del", "partido", "jamiat", "-", "e", "-", "ulema", "islam", "pakist\u00e1n", "partido", "jamiat", "-", "e", "-", "ulema", "islam", "rawalpindi", "hamidul", "haq", "islamabad", "ap", "talib\u00e1n", "samiul", "haq", "partido", "jamiat", "e", "ulema", "islam", "haq", "yousaf", "shah"]}