{"verbs": [{"verb": "as\u00ed", "description": "[V: as\u00ed] celebr\u00f3 diego boneta el cumplea\u00f1os de su mam\u00e1 en budapest diego boneta celebr\u00f3 el cumplea\u00f1os de su mam\u00e1 en budapest cumplea\u00f1os diego budapest diegoelcigala diego boneta diegoboneta astrid boneta", "tags": ["B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["as\u00ed", "celebr\u00f3", "diego", "boneta", "el", "cumplea\u00f1os", "de", "su", "mam\u00e1", "en", "budapest", "diego", "boneta", "celebr\u00f3", "el", "cumplea\u00f1os", "de", "su", "mam\u00e1", "en", "budapest", "cumplea\u00f1os", "diego", "budapest", "diegoelcigala", "diego", "boneta", "diegoboneta", "astrid", "boneta"]}