{"verbs": [{"verb": "despliegue", "description": "as\u00ed fue el [V: despliegue] [ARG1: de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera] con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "I-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "m\u00e9xico", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de [V: m\u00e9xico] en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "que", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes [V: que] parti\u00f3 [ARG2: desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2"]}, {"verb": "desde", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 [V: desde] el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "norte", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el [V: norte] [ARGM-PRD: de] [ARG1: honduras] lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-PRD", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "m\u00e9xico", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con [V: m\u00e9xico] este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "generado", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha [V: generado] [ARG2: tensi\u00f3n] pol\u00edtica en eu en semanas previas a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "previas", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en [ARG1: semanas] [V: previas] a las elecciones guatemala m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "elecciones", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las [V: elecciones] [ARG2: guatemala] m\u00e9xico honduras", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O"]}, {"verb": "m\u00e9xico", "description": "as\u00ed fue el despliegue de polic\u00edas de m\u00e9xico en la frontera con guatemala la caravana de migrantes que parti\u00f3 desde el norte de honduras lleg\u00f3 a la frontera sur con m\u00e9xico este avance ha generado tensi\u00f3n pol\u00edtica en eu en semanas previas a las [ARG1: elecciones] guatemala [V: m\u00e9xico] [ARG0: honduras]", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "O", "B-V", "B-ARG0"]}], "words": ["as\u00ed", "fue", "el", "despliegue", "de", "polic\u00edas", "de", "m\u00e9xico", "en", "la", "frontera", "con", "guatemala", "la", "caravana", "de", "migrantes", "que", "parti\u00f3", "desde", "el", "norte", "de", "honduras", "lleg\u00f3", "a", "la", "frontera", "sur", "con", "m\u00e9xico", "este", "avance", "ha", "generado", "tensi\u00f3n", "pol\u00edtica", "en", "eu", "en", "semanas", "previas", "a", "las", "elecciones", "guatemala", "m\u00e9xico", "honduras"]}