{"verbs": [{"verb": "domenico", "description": "as\u00ed fue la actuaci\u00f3n de horacio pancheri en el desfile dolce gabbana nuevamente el actor y modelo fue parte del desfile de la firma de stefano gabbana y [V: domenico] [ARG1: dolce] pdt m\u00f3nica belluci jos\u00e9 pablo minor pancheri horacio pancheri juanpa zurita mil\u00e1n monicabellucci", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "pablo", "description": "as\u00ed fue la actuaci\u00f3n de horacio pancheri en el desfile dolce gabbana nuevamente el actor y modelo fue parte del desfile de la firma de stefano gabbana y domenico dolce pdt m\u00f3nica belluci [ARG1: jos\u00e9] [V: pablo] minor pancheri horacio pancheri juanpa zurita mil\u00e1n monicabellucci", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["as\u00ed", "fue", "la", "actuaci\u00f3n", "de", "horacio", "pancheri", "en", "el", "desfile", "dolce", "gabbana", "nuevamente", "el", "actor", "y", "modelo", "fue", "parte", "del", "desfile", "de", "la", "firma", "de", "stefano", "gabbana", "y", "domenico", "dolce", "pdt", "m\u00f3nica", "belluci", "jos\u00e9", "pablo", "minor", "pancheri", "horacio", "pancheri", "juanpa", "zurita", "mil\u00e1n", "monicabellucci"]}