{"verbs": [{"verb": "disfraces", "description": "as\u00ed fueron [ARG0: los divertidos] [V: disfraces] [ARG0: patrios de los hijos de in\u00e9s g\u00f3mez mont con motivo de los festejos de las fiestas patrias los hijos de in\u00e9s g\u00f3mez mont se llevaron la tarde con sus divertidos disfraces mexicana javier mexico in\u00e9s g\u00f3mez mont adelita in\u00e9s diego bruno diego bruno]", "tags": ["O", "O", "B-ARG0", "I-ARG0", "B-V", "B-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0", "I-ARG0"]}, {"verb": "fiestas", "description": "as\u00ed fueron los divertidos disfraces patrios de los hijos de in\u00e9s g\u00f3mez mont con motivo de los festejos de las [V: fiestas] patrias los hijos de in\u00e9s g\u00f3mez mont se llevaron la tarde con sus divertidos disfraces mexicana javier mexico in\u00e9s g\u00f3mez mont adelita in\u00e9s diego bruno diego bruno", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "los", "description": "as\u00ed fueron los divertidos disfraces patrios de los hijos de in\u00e9s g\u00f3mez mont con motivo de los festejos de las fiestas patrias [V: los] [ARG2: hijos] de in\u00e9s g\u00f3mez mont se llevaron la tarde con sus divertidos disfraces mexicana javier mexico in\u00e9s g\u00f3mez mont adelita in\u00e9s diego bruno diego bruno", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "disfraces", "description": "as\u00ed fueron los divertidos disfraces patrios de los hijos de in\u00e9s g\u00f3mez mont con motivo de los festejos de las fiestas patrias los hijos de in\u00e9s g\u00f3mez mont se llevaron la tarde con sus divertidos [V: disfraces] mexicana javier mexico in\u00e9s g\u00f3mez mont adelita in\u00e9s diego bruno diego bruno", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["as\u00ed", "fueron", "los", "divertidos", "disfraces", "patrios", "de", "los", "hijos", "de", "in\u00e9s", "g\u00f3mez", "mont", "con", "motivo", "de", "los", "festejos", "de", "las", "fiestas", "patrias", "los", "hijos", "de", "in\u00e9s", "g\u00f3mez", "mont", "se", "llevaron", "la", "tarde", "con", "sus", "divertidos", "disfraces", "mexicana", "javier", "mexico", "in\u00e9s", "g\u00f3mez", "mont", "adelita", "in\u00e9s", "diego", "bruno", "diego", "bruno"]}