{"verbs": [{"verb": "banorte", "description": "as\u00ed se vivi\u00f3 la entrega de los gourmet awards 2018 as\u00ed fue la entrega de los gourmet awards 2018 la [ARG1: m\u00e1quina] [V: banorte] issa plancarte gerardo ars gourmet awards daniela sotto - ines del domingo de guzm\u00e1n oaxaca celia flori\u00e1n del nuevayork chef hecho alejandro ort\u00edz grupo expansi\u00f3n claudia lizaldi las quince jos\u00e9 manuel farah alejandro ruiz del nueva york daniela sotto ines del alejandro ruiz del gabriela l\u00f3pez eduardo garc\u00eda m\u00e9xico la calera marco beteta karla g\u00f3mez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "plancarte", "description": "as\u00ed se vivi\u00f3 la entrega de los gourmet awards 2018 as\u00ed fue la entrega de los gourmet awards 2018 la m\u00e1quina banorte issa [V: plancarte] gerardo ars gourmet awards daniela sotto - ines del domingo de guzm\u00e1n oaxaca celia flori\u00e1n del nuevayork chef hecho alejandro ort\u00edz grupo expansi\u00f3n claudia lizaldi las quince jos\u00e9 manuel farah alejandro ruiz del nueva york daniela sotto ines del alejandro ruiz del gabriela l\u00f3pez eduardo garc\u00eda m\u00e9xico la calera marco beteta karla g\u00f3mez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "daniela", "description": "as\u00ed se vivi\u00f3 la entrega de los gourmet awards 2018 as\u00ed fue la entrega de los gourmet awards 2018 la m\u00e1quina banorte issa plancarte gerardo ars gourmet awards [V: daniela] [ARG1: sotto] - ines del domingo de guzm\u00e1n oaxaca celia flori\u00e1n del nuevayork chef hecho alejandro ort\u00edz grupo expansi\u00f3n claudia lizaldi las quince jos\u00e9 manuel farah alejandro ruiz del nueva york daniela sotto ines del alejandro ruiz del gabriela l\u00f3pez eduardo garc\u00eda m\u00e9xico la calera marco beteta karla g\u00f3mez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "guzm\u00e1n", "description": "as\u00ed se vivi\u00f3 la entrega de los gourmet awards 2018 as\u00ed fue la entrega de los gourmet awards 2018 la m\u00e1quina banorte issa plancarte gerardo ars gourmet awards daniela sotto - ines del domingo de [V: guzm\u00e1n] oaxaca celia flori\u00e1n del nuevayork chef hecho alejandro ort\u00edz grupo expansi\u00f3n claudia lizaldi las quince jos\u00e9 manuel farah alejandro ruiz del nueva york daniela sotto ines del alejandro ruiz del gabriela l\u00f3pez eduardo garc\u00eda m\u00e9xico la calera marco beteta karla g\u00f3mez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "flori\u00e1n", "description": "as\u00ed se vivi\u00f3 la entrega de los gourmet awards 2018 as\u00ed fue la entrega de los gourmet awards 2018 la m\u00e1quina banorte issa plancarte gerardo ars gourmet awards daniela sotto - ines del domingo de guzm\u00e1n oaxaca celia [V: flori\u00e1n] [ARGM-DIS: del] nuevayork [ARG2: chef] hecho alejandro ort\u00edz grupo expansi\u00f3n claudia lizaldi las quince jos\u00e9 manuel farah alejandro ruiz del nueva york daniela sotto ines del alejandro ruiz del gabriela l\u00f3pez eduardo garc\u00eda m\u00e9xico la calera marco beteta karla g\u00f3mez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARGM-DIS", "O", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "ines", "description": "as\u00ed se vivi\u00f3 la entrega de los gourmet awards 2018 as\u00ed fue la entrega de los gourmet awards 2018 la m\u00e1quina banorte issa plancarte gerardo ars gourmet awards daniela sotto - ines del domingo de guzm\u00e1n oaxaca celia flori\u00e1n del nuevayork chef hecho alejandro ort\u00edz grupo expansi\u00f3n claudia lizaldi las quince jos\u00e9 manuel farah alejandro ruiz del nueva york daniela sotto [V: ines] del alejandro ruiz del gabriela l\u00f3pez eduardo garc\u00eda m\u00e9xico la calera marco beteta karla g\u00f3mez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "gabriela", "description": "as\u00ed se vivi\u00f3 la entrega de los gourmet awards 2018 as\u00ed fue la entrega de los gourmet awards 2018 la m\u00e1quina banorte issa plancarte gerardo ars gourmet awards daniela sotto - ines del domingo de guzm\u00e1n oaxaca celia flori\u00e1n del nuevayork chef hecho alejandro ort\u00edz grupo expansi\u00f3n claudia lizaldi las quince jos\u00e9 manuel farah alejandro ruiz del nueva york daniela sotto ines del alejandro ruiz del [V: gabriela] l\u00f3pez eduardo garc\u00eda m\u00e9xico la calera marco beteta karla g\u00f3mez", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["as\u00ed", "se", "vivi\u00f3", "la", "entrega", "de", "los", "gourmet", "awards", "2018", "as\u00ed", "fue", "la", "entrega", "de", "los", "gourmet", "awards", "2018", "la", "m\u00e1quina", "banorte", "issa", "plancarte", "gerardo", "ars", "gourmet", "awards", "daniela", "sotto", "-", "ines", "del", "domingo", "de", "guzm\u00e1n", "oaxaca", "celia", "flori\u00e1n", "del", "nuevayork", "chef", "hecho", "alejandro", "ort\u00edz", "grupo", "expansi\u00f3n", "claudia", "lizaldi", "las", "quince", "jos\u00e9", "manuel", "farah", "alejandro", "ruiz", "del", "nueva", "york", "daniela", "sotto", "ines", "del", "alejandro", "ruiz", "del", "gabriela", "l\u00f3pez", "eduardo", "garc\u00eda", "m\u00e9xico", "la", "calera", "marco", "beteta", "karla", "g\u00f3mez"]}