{"verbs": [{"verb": "que", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas [V: que] discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "discuten", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las [ARG0: asambleas] que [V: discuten] las [ARG1: reformas] a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG0", "O", "B-V", "O", "B-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "reformas", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las [V: reformas] a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "lleva", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se [V: lleva] [ARG2: a cabo] desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "desde", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo [V: desde] el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "concluir\u00e1", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y [V: concluir\u00e1] el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "propuestas", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las [V: propuestas] [ARG0: populares] -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG0", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "este", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de [V: este] [ARG1: inusual proceso] en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG1", "I-ARG1", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "como", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos [ARG1: detalles] [V: como] [ARG2: profesi\u00f3n o edad] de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "B-ARG2", "I-ARG2", "I-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "profesi\u00f3n", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como [V: profesi\u00f3n] o [ARG2: edad] de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "debido", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los [ARG1: entrevistados] [V: debido] a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "transmitir", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente [V: transmitir] su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis rubio cubanos sergio bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "sergio", "description": "as\u00ed ven los cubanos su pr\u00f3xima constituci\u00f3n los puntos de vista que han expresado los cubanos en las asambleas que discuten las reformas a la constituci\u00f3n de la isla son de lo m\u00e1s diversos la consulta popular se lleva a cabo desde el 13 de agosto y concluir\u00e1 el 15 de noviembre con base en las propuestas populares -derivadas de este inusual proceso en cuba- se deber\u00e1 tributar a un texto que se llevar\u00e1 a votaci\u00f3n en febrero de 2019 nota no se cuenta con algunos detalles como profesi\u00f3n o edad de los entrevistados debido a que muchos de ellos mismos eligieron no revelar esta informaci\u00f3n sino \u00fanicamente transmitir su opini\u00f3n como solicit\u00f3 el gobierno para darles algo de privacidad y libertad de opini\u00f3n ap la habana cuba ra\u00fal castro constituci\u00f3n rubio lahabana luis [ARG1: rubio cubanos] [V: sergio] bello", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "I-ARG1", "B-V", "O"]}], "words": ["as\u00ed", "ven", "los", "cubanos", "su", "pr\u00f3xima", "constituci\u00f3n", "los", "puntos", "de", "vista", "que", "han", "expresado", "los", "cubanos", "en", "las", "asambleas", "que", "discuten", "las", "reformas", "a", "la", "constituci\u00f3n", "de", "la", "isla", "son", "de", "lo", "m\u00e1s", "diversos", "la", "consulta", "popular", "se", "lleva", "a", "cabo", "desde", "el", "13", "de", "agosto", "y", "concluir\u00e1", "el", "15", "de", "noviembre", "con", "base", "en", "las", "propuestas", "populares", "-derivadas", "de", "este", "inusual", "proceso", "en", "cuba-", "se", "deber\u00e1", "tributar", "a", "un", "texto", "que", "se", "llevar\u00e1", "a", "votaci\u00f3n", "en", "febrero", "de", "2019", "nota", "no", "se", "cuenta", "con", "algunos", "detalles", "como", "profesi\u00f3n", "o", "edad", "de", "los", "entrevistados", "debido", "a", "que", "muchos", "de", "ellos", "mismos", "eligieron", "no", "revelar", "esta", "informaci\u00f3n", "sino", "\u00fanicamente", "transmitir", "su", "opini\u00f3n", "como", "solicit\u00f3", "el", "gobierno", "para", "darles", "algo", "de", "privacidad", "y", "libertad", "de", "opini\u00f3n", "ap", "la", "habana", "cuba", "ra\u00fal", "castro", "constituci\u00f3n", "rubio", "lahabana", "luis", "rubio", "cubanos", "sergio", "bello"]}