{"verbs": [{"verb": "anunci\u00f3", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria [V: anunci\u00f3] el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada citando preocupaciones sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y antiinmigraci\u00f3n austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y kurz ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria alexandervanderbellen heinz - christian strache sebastian kurz onu partido de pacto global alexander van der bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "citando", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada [V: citando] [ARG2: preocupaciones] sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y antiinmigraci\u00f3n austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y kurz ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria alexandervanderbellen heinz - christian strache sebastian kurz onu partido de pacto global alexander van der bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "B-ARG2", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "antiinmigraci\u00f3n", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada citando preocupaciones sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y [V: antiinmigraci\u00f3n] austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y kurz ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria alexandervanderbellen heinz - christian strache sebastian kurz onu partido de pacto global alexander van der bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "kurz", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada citando preocupaciones sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y antiinmigraci\u00f3n austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y [V: kurz] ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria alexandervanderbellen heinz - christian strache sebastian kurz onu partido de pacto global alexander van der bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "alexandervanderbellen", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada citando preocupaciones sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y antiinmigraci\u00f3n austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y kurz ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria [V: alexandervanderbellen] heinz - christian strache sebastian kurz onu partido de pacto global alexander van der bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "kurz", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada citando preocupaciones sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y antiinmigraci\u00f3n austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y kurz ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria alexandervanderbellen heinz - christian strache [ARG1: sebastian] [V: kurz] onu partido de pacto global alexander van der bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ARG1", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "pacto", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada citando preocupaciones sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y antiinmigraci\u00f3n austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y kurz ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria alexandervanderbellen heinz - christian strache sebastian kurz onu partido de [V: pacto] global alexander van der bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]}, {"verb": "der", "description": "austria no firmar\u00e1 el pacto global de migraci\u00f3n de la onu el gobierno de austria anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles que no firmar\u00e1 un acuerdo global para promover la migraci\u00f3n segura y ordenada citando preocupaciones sobre su soberan\u00eda nacional el canciller conservador sebastian kurz asumi\u00f3 el cargo el pasado diciembre en coalici\u00f3n con el partido de la libertad una formaci\u00f3n nacionalista y antiinmigraci\u00f3n austria ostenta la presidencia rotatoria de la uni\u00f3n europea y kurz ha hecho de la reducci\u00f3n de la inmigraci\u00f3n irregular una prioridad viena berl\u00edn marrakech ap austria alexandervanderbellen heinz - christian strache sebastian kurz onu partido de pacto global alexander van [V: der] bellen heinzchristianstrache kurz uni\u00f3n europea", "tags": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-V", "O", "O", "O", "O", "O"]}], "words": ["austria", "no", "firmar\u00e1", "el", "pacto", "global", "de", "migraci\u00f3n", "de", "la", "onu", "el", "gobierno", "de", "austria", "anunci\u00f3", "el", "mi\u00e9rcoles", "que", "no", "firmar\u00e1", "un", "acuerdo", "global", "para", "promover", "la", "migraci\u00f3n", "segura", "y", "ordenada", "citando", "preocupaciones", "sobre", "su", "soberan\u00eda", "nacional", "el", "canciller", "conservador", "sebastian", "kurz", "asumi\u00f3", "el", "cargo", "el", "pasado", "diciembre", "en", "coalici\u00f3n", "con", "el", "partido", "de", "la", "libertad", "una", "formaci\u00f3n", "nacionalista", "y", "antiinmigraci\u00f3n", "austria", "ostenta", "la", "presidencia", "rotatoria", "de", "la", "uni\u00f3n", "europea", "y", "kurz", "ha", "hecho", "de", "la", "reducci\u00f3n", "de", "la", "inmigraci\u00f3n", "irregular", "una", "prioridad", "viena", "berl\u00edn", "marrakech", "ap", "austria", "alexandervanderbellen", "heinz", "-", "christian", "strache", "sebastian", "kurz", "onu", "partido", "de", "pacto", "global", "alexander", "van", "der", "bellen", "heinzchristianstrache", "kurz", "uni\u00f3n", "europea"]}