{"top_spans": [[0, 0], [1, 1], [8, 8], [12, 12], [13, 14], [13, 15], [13, 16], [13, 17], [13, 18], [17, 17], [18, 18], [18, 25], [19, 19], [19, 22], [19, 25], [40, 40]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["ciclista", "comparte", "lesiones", "tras", "aparatosa", "carambola", "el", "irland\u00e9s", "sam", "bennett", "public\u00f3", "en", "su", "cuenta", "de", "instagram", "las", "heridas", "tras", "chocar", "con", "50", "ciclismas", "m\u00e1s", "getty", "images", "b\u00e9lgica", "alexanderkristoff", "carrick", "-", "on", "-", "suir", "ralph", "denk", "alexander", "kristoff", "noruego", "carrick", "on", "suir"], "clusters": []}