{"top_spans": [[0, 0], [0, 1], [1, 1], [13, 19], [13, 21], [20, 20], [22, 22], [23, 27], [28, 28], [29, 29], [29, 32], [29, 33], [29, 36], [43, 43], [44, 45], [44, 48], [47, 48], [52, 52], [53, 53], [53, 55], [53, 56], [54, 55], [54, 56], [60, 61], [65, 65], [71, 76], [71, 77], [74, 76], [74, 77], [75, 76], [75, 77]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["haddad", "promete", "recriar", "minist\u00e9rio", "das", "mulheres", "e", "promover", "cota", "de", "g\u00eanero", "na", "pol\u00edtica", "plano", "de", "governo", "inclui", "propostas", "de", "manuela", "d\u2019\u00e1vila", "como", "ampliar", "a", "remunera\u00e7\u00e3o", "e", "o", "tempo", "do", "seguro", "-", "desemprego", "para", "gestantes", "manuela", "d\u2019\u00e1vila", "s\u00e3o", "paulo", "manuela", "d\u00e1vila", "manuela", "d'\u00e1vila", "supremo", "tribunal", "federal", "luiz", "in\u00e1cio", "lula", "da", "silva", "michel", "temer", "comiss\u00e3onacionaldaverdade", "lula", "casa", "da", "mulher", "brasileira", "manuela", "poder", "legislativo", "e", "minist\u00e9rio", "p\u00fablico", "fernando", "haddad", "gravidez", "haddad", "partido", "dos", "trabalhadores", "minist\u00e9rio", "das", "mulheres", "comiss\u00e3o", "nacional", "da", "verdade"], "clusters": []}