{"top_spans": [[1, 6], [4, 6], [5, 6], [5, 7], [6, 10], [7, 7], [7, 10], [8, 8], [10, 10], [12, 12], [16, 16], [20, 20], [23, 23], [24, 24], [25, 25], [32, 32], [35, 35], [37, 37], [38, 42], [45, 45], [46, 48], [62, 62], [62, 65], [62, 66], [64, 65], [64, 66]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["intelectuales", "conservadores", "son", "corresponsables", "de", "la", "crisis", "energ\u00e9tica", "andr\u00e9s", "manuel", "l\u00f3pez", "obrador", "acus\u00f3", "a", "los", "promotores", "del", "neoliberalismo", "de", "ser", "corresponsables", "de", "la", "crisis", "energ\u00e9tica", "pese", "a", "la", "reforma", "de", "epn", "manuel", "l\u00f3pez", "obrador", "gabriel", "zaid", "chiapas", "jes\u00fas", "silva", "-", "h\u00e9rzog", "m\u00e1rquez", "enrique", "pe\u00f1a", "nieto", "jes\u00fas", "silva", "-", "herzog", "m\u00e1rquez", "robertomadrazo", "enriquekrauze", "tuxtla", "guti\u00e9rrez", "l\u00f3pez", "obrador", "andr\u00e9s", "manuel", "l\u00f3pez", "obrador", "amlo", "jes\u00fas", "silva", "h\u00e9rzog", "m\u00e1rquez", "enrique", "krauze"], "clusters": []}