{"top_spans": [[1, 1], [3, 3], [4, 10], [7, 7], [8, 8], [8, 15], [16, 21], [18, 18], [19, 19], [20, 20], [21, 21], [22, 22], [24, 24], [33, 33], [36, 36], [39, 39], [40, 40], [48, 48], [48, 52], [49, 52], [52, 52]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["keiko", "fujimori", "es", "llevada", "a", "prisi\u00f3n", "la", "justicia", "peruana", "le", "dio", "36", "meses", "de", "prisi\u00f3n", "preventiva", "a", "la", "l\u00edder", "opositora", "richard", "concepci\u00f3n", "carhuancho", "keiko", "fujimori", "keiko", "agence", "-", "france", "presse", "pier", "figari", "albertofujimori", "keiko", "giuliana", "loza", "carhuancho", "fujimori", "prisi\u00f3n", "jos\u00e9", "domingo", "p\u00e9rez", "congreso", "mark", "vito", "villanella", "associated", "press", "keikofujimori", "alberto", "fujimori", "per\u00fa", "associatedpress"], "clusters": []}