{"top_spans": [[6, 6], [8, 8], [9, 9], [11, 12], [11, 16], [11, 17], [14, 16], [14, 17], [18, 24], [22, 24], [26, 33], [31, 33], [35, 37], [35, 39], [35, 44], [38, 38], [39, 42], [39, 44], [44, 44], [46, 49], [47, 49], [50, 50], [55, 55], [58, 58], [60, 60]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["latest", "record", "-", "low", "hispanic", "unemployment", "ignored", "on", "univision", "telemundo", "at", "the", "nation", "top", "two", "hispanic", "television", "networks", "the", "annual", "day", "of", "the", "dead", "celebrations", "were", "more", "important", "than", "tens", "of", "thousands", "of", "latinos", "in", "the", "u", "s", "getting", "jobs", "and", "driving", "unemployment", "among", "latinos", "to", "yet", "another", "record", "low", "united", "states", "univision", "juan", "carlos", "l\u00f3pez", "unemployment", "espa\u00f1ol", "ilia", "calder\u00f3n", "telemundo", "cnn", "president"], "clusters": []}