{"top_spans": [[1, 1], [2, 2], [4, 4], [5, 5], [6, 6], [10, 10], [12, 12], [13, 13], [17, 17], [18, 20], [20, 20], [22, 22], [23, 23], [23, 30], [24, 24], [24, 29], [24, 30], [25, 25], [30, 30], [31, 34], [32, 34], [52, 52], [63, 63], [63, 65], [64, 64], [65, 65]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["los", "pilotos", "piden", "reconfigurar", "plan", "a\u00e9reo", "tras", "anuncio", "de", "cancelaci\u00f3n", "del", "naim", "la", "aspa", "dijo", "que", "es", "necesario", "replantear", "el", "plan", "de", "desarrollo", "a\u00e9reo", "para", "habilitar", "el", "trinomio", "de", "los", "aeropuertos", "santa", "luc\u00eda", "-", "ciudad", "de", "m\u00e9xico", "-", "toluca", "estambul", "lee", "la", "naim", "asociaci\u00f3n", "sindical", "aeropuerto", "internacional", "de", "m\u00e9xico", "l\u00f3pez", "obrador", "aviaci\u00f3n", "civil", "internacional", "nuevo", "aeropuerto", "aspa", "santa", "luc\u00eda", "del", "naim", "m\u00e9xico", "andr\u00e9s", "manuel", "l\u00f3pez", "obrador"], "clusters": []}