{"top_spans": [[4, 4], [8, 8], [9, 9], [10, 15], [13, 15], [27, 32], [35, 35], [36, 36], [37, 38], [37, 40], [37, 41], [37, 44], [39, 39], [49, 50], [50, 50], [51, 51], [52, 52], [53, 53], [61, 65], [66, 66], [66, 71], [66, 73], [67, 71], [67, 72], [67, 73], [68, 71], [68, 73], [71, 73], [73, 73]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["6", "celebs", "que", "han", "hablado", "abiertamente", "de", "sus", "enfermedades", "mentales", "conmemoramos", "el", "d\u00eda", "mundial", "de", "la", "salud", "mental", "con", "seis", "famosos", "que", "dejaron", "atr\u00e1s", "las", "m\u00e1scaras", "y", "hablaron", "de", "su", "lucha", "con", "sus", "trastornos", "y", "la", "salud", "mental", "insomnio", "premiosamericanmusic", "camila", "trastorno", "obsesivo", "-", "compulsivo", "tagheuer", "getty", "la", "shutterstock", "la", "yolanda", "hadid", "jenner", "trastornoobsesivo", "compulsivo", "tag", "heuer", "camila", "cabello", "emma", "kendall", "jenner", "shutterstock", "kendalljenner", "bella", "emmahamilton", "ansiedad", "depresi\u00f3n", "m\u00e9xico", "american", "music", "awards", "chrissy", "teigen"], "clusters": []}