{"top_spans": [[0, 0], [2, 2], [3, 3], [9, 9], [11, 11], [12, 12], [13, 19], [32, 32], [33, 35], [33, 37], [41, 41], [41, 42], [41, 43], [41, 44], [45, 45], [45, 48], [47, 47], [50, 51], [50, 53], [50, 54], [54, 54], [55, 55], [57, 65], [58, 65], [59, 65], [62, 62], [68, 68], [69, 69], [74, 77], [74, 82], [75, 82], [79, 79], [80, 82], [80, 84], [81, 82], [81, 84], [82, 82], [86, 91], [87, 87], [93, 93], [95, 100], [100, 100], [101, 102], [103, 103], [104, 104], [114, 114], [115, 115], [118, 118], [119, 119], [119, 120], [123, 123], [125, 125], [127, 127], [134, 134], [135, 142], [137, 142], [142, 142]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["par\u00eds", "y", "londres", "recordar\u00e1n", "fin", "de", "1ra", "gm", "pero", "alemania", "no", "la", "canciller", "alemana", "angela", "merkel", "conmemorar\u00e1", "el", "centenario", "del", "fin", "de", "la", "primera", "guerra", "mundial", "en", "tierra", "francesa", "y", "el", "presidente", "alem\u00e1n", "frank", "-", "walter", "steinmeier", "lo", "har\u00e1", "en", "la", "abad\u00eda", "de", "westminster", "londres", "con", "la", "reina", "isabel", "ii", "sin", "embargo", "aunque", "ambos", "gobernantes", "visitar\u00e1n", "las", "capitales", "de", "los", "enemigos", "de", "alemania", "durante", "la", "guerra", "en", "su", "propio", "pa\u00eds", "no", "se", "planean", "conmemoraciones", "para", "el", "centenario", "del", "armisticio", "del", "11", "de", "noviembre", "que", "puso", "fin", "a", "la", "guerra", "de", "cuatro", "a\u00f1os", "en", "la", "que", "murieron", "2", "millones", "de", "sus", "soldados", "y", "4", "millones", "resultaron", "heridos", "daniel", "schoenpflug", "turqu\u00eda", "berl\u00edn", "angelamerkel", "francia", "del", "instituto", "friedrich", "meinecke", "isabel", "ii", "londres", "ap", "alemania", "schoenpflug", "frank", "waltersteinmeier", "angela", "merkel", "gm", "jorgevidelreinounido", "par\u00eds", "frank", "-", "walter", "steinmeier", "parlamento", "alem\u00e1n", "del", "instituto", "friedrich", "-", "meinecke", "mustafa", "kemal", "ataturk"], "clusters": []}