{"top_spans": [[0, 0], [0, 1], [0, 6], [1, 1], [1, 6], [2, 6], [2, 7], [2, 8], [3, 6], [8, 8], [11, 16], [19, 19], [28, 28], [28, 29], [29, 29], [30, 30], [31, 31], [49, 50], [49, 51], [50, 50], [50, 51], [55, 55], [56, 56], [56, 62], [58, 62], [65, 68], [68, 68], [69, 69]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["seade", "pide", "que", "el", "arancel", "al", "acero", "se", "elimine", "antes", "de", "firmar", "el", "t", "-", "mec", "el", "gobierno", "debi\u00f3", "ligar", "el", "tema", "del", "arancel", "con", "el", "acuerdo", "y", "ahora", "habr\u00e1", "que", "esperar", "que", "se", "elimine", "antes", "de", "su", "firma", "definitiva", "opina", "el", "negociador", "del", "equipo", "de", "amlo", "estadosunidos", "arancel", "donald", "trump", "estados", "unidos", "amlo", "amlo", "canad\u00e1", "edgard", "jes\u00fas", "seade", "edgar", "sigler", "mexicano", "seade", "m\u00e9xico", "andr\u00e9s", "manuel", "l\u00f3pez", "obrador", "mois\u00e9s", "kalach"], "clusters": []}