{"top_spans": [[5, 5], [6, 6], [7, 7], [9, 9], [10, 10], [11, 11], [11, 13], [16, 16], [17, 17], [18, 18], [19, 19], [27, 27], [41, 44], [41, 46], [43, 44], [45, 45], [45, 46], [46, 46]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["amlo", "el", "presidente", "con", "mayor", "edad", "desde", "1913", "y", "otras", "curiosidades", "ser\u00e1", "el", "primero", "en", "no", "gobernar", "seis", "a\u00f1os", "debido", "a", "la", "reforma", "pol\u00edtica", "-", "electoral", "de", "2014", "franciscoimadero", "carlos", "pellicer", "c\u00e1mara", "victorianohuerta", "carlos", "pellicer", "l\u00e1zaro", "c\u00e1rdenas", "m\u00e9xico", "l\u00f3pez", "obrador", "andr\u00e9s", "manuel", "l\u00f3pez", "obrador", "creativecommons", "huerta", "presidente"], "clusters": []}