{"top_spans": [[0, 0], [3, 4], [3, 5], [3, 6], [3, 9], [9, 9], [21, 21], [22, 22], [22, 23], [22, 24], [24, 24], [25, 25], [47, 47], [57, 57], [60, 60], [61, 68], [62, 63], [62, 67], [62, 68], [64, 64], [73, 79], [76, 79], [77, 78], [78, 78], [79, 79], [81, 81], [82, 82], [83, 83], [84, 84], [85, 85], [85, 86], [85, 92], [89, 92], [96, 97], [96, 98], [96, 99], [103, 103], [103, 105], [104, 104], [104, 105], [105, 105], [106, 106], [107, 107]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["austria", "no", "firmar\u00e1", "el", "pacto", "global", "de", "migraci\u00f3n", "de", "la", "onu", "el", "gobierno", "de", "austria", "anunci\u00f3", "el", "mi\u00e9rcoles", "que", "no", "firmar\u00e1", "un", "acuerdo", "global", "para", "promover", "la", "migraci\u00f3n", "segura", "y", "ordenada", "citando", "preocupaciones", "sobre", "su", "soberan\u00eda", "nacional", "el", "canciller", "conservador", "sebastian", "kurz", "asumi\u00f3", "el", "cargo", "el", "pasado", "diciembre", "en", "coalici\u00f3n", "con", "el", "partido", "de", "la", "libertad", "una", "formaci\u00f3n", "nacionalista", "y", "antiinmigraci\u00f3n", "austria", "ostenta", "la", "presidencia", "rotatoria", "de", "la", "uni\u00f3n", "europea", "y", "kurz", "ha", "hecho", "de", "la", "reducci\u00f3n", "de", "la", "inmigraci\u00f3n", "irregular", "una", "prioridad", "viena", "berl\u00edn", "marrakech", "ap", "austria", "alexandervanderbellen", "heinz", "-", "christian", "strache", "sebastian", "kurz", "onu", "partido", "de", "pacto", "global", "alexander", "van", "der", "bellen", "heinzchristianstrache", "kurz", "uni\u00f3n", "europea"], "clusters": []}