{"top_spans": [[0, 0], [2, 2], [4, 5], [6, 6], [7, 7], [8, 8], [9, 13], [9, 14], [9, 16], [11, 13], [11, 14], [11, 16], [15, 15], [19, 21], [23, 25], [24, 24], [44, 44], [45, 46], [45, 52], [53, 53], [56, 56], [57, 57], [58, 58], [58, 59], [58, 61], [58, 63], [59, 59], [60, 60], [66, 71], [72, 72], [76, 79], [79, 79]], "predicted_antecedents": [-1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1, -1], "document": ["bayern", "munich", "complains", "about", "media", "coverage", "threatens", "lawsuits", "defends", "criticism", "of", "non", "-", "bayern", "players", "bayern", "munich", "have", "won", "the", "bundesliga", "championship", "for", "six", "straight", "seasons", "fifa", "karl", "-", "heinz", "rummenigge", "karl", "heinz", "rummenigge", "espn", "messi", "sevilla", "jerome", "boateng", "mats", "hummels", "bayern", "munich", "stephen", "uersfeld", "manuel", "neuer", "karim", "bellarabi", "bbc", "juan", "bernat", "uli", "hoene\u00df", "chairman", "soccer", "niko", "kova\u010d", "football", "munich", "niko", "kovac", "germany", "president", "bayern", "mesut", "\u00f6zil", "landon", "donovan", "netherlands", "bayer", "leverkusen", "skip", "bayless", "uli", "hoeness", "mesut", "ozil", "manuel", "ronaldo"], "clusters": []}